儲左少少錢，30萬左右，有冇辦法做炒股專家？

其實做炒股專家需要咩條件？
如果講知識，又唔見得個個讀完經濟學都變巴菲特
咁究竟要點先做到

先交返30萬學費再講

一律建議跟連登三叔公炒option
記得買佢patreon

利申： 三叔門徒（破產），但有三間物業，兩間地鋪

你睇吓有幾多連燈股神真係成功

呢個真

其實無得學

鬥賭錢

賭贏上神枱
輸左儲錢再嚟過

另外記得分散風險

分散風險意思係將副身家分開幾次賭

個個都贏錢， 個個都股神
咁邊個會輸錢?

其實我想認真少少探討
首先我覺得互聯網發達，比起巴菲特年代，資訊已經好容易獲得
而且打開個app,就可以過瀘晒你想搵的股
想獲利的話，理應容易過巴菲特年代好多

資訊多唔代表好
有d資訊根本就係冇用
反而你睇完呢d資訊會影響你判斷

但係每個人都容易左 機會多左 洞悉先機嘅人都多左

識technical indicators。覺得有無用都好，識左先。

True

唔同意，巴菲特咪示範左
退一萬步講，有好多在家炒股都做到長期盈利

點解我揾唔到 佢係patreon叫咩名

巴菲特佢可以同人地間公司CEO傾計
控制埋間公司點發展

你得唔得?

好多炒家長期盈利?
大部份都輸錢喎
贏永遠少數

而家賺唔代表之後唔會輸返突

其實一樣，因為每個人都得到相同嘅資訊能力提升。

以前資訊不流通嘅時代，大家係比賽緊誰能 用更短時間獲得更多資訊。

而家喺資訊發達嘅時代，少左考驗獲取資訊既速度，反而著重於分析資訊既能力，獲利既條件亦隨時代改變。

啲資訊到到你手上都唔知三,四手啦

人少少咪話唔益你

唔洗學

得700 跌$100 買一半

儲左少少錢，三十萬左右，有冇得做賭錢專家？

巴老一開頭已經可以同人CEO傾計？
佢起家果時咪一樣咁買

純粹唔明點解d人成日話巴老有錢所以贏硬錢
有冇諗過佢d錢都係慢慢贏返黎

你得三十蚊買六合彩
人地用一百萬買六合彩

你以為易左 警戒心自然會鬆懈 比人釣到既機會都大左
洞悉先機既機會大左 同時 攝取過多資訊而導致分析錯誤 亦都大左喎

根本從來都冇易到

巴菲特既資訊你唔會係互聯網見到